電子驅蟲器(專業版)

岩岩屋企人新買幾日
到底呢舊野有冇用
求解

同埋唔識佢d setting有咩分別

搵 李笨

認真，無撚用。

邊到買？我都想買哩隻 搵左好耐搵唔到

AEON
BTW你識用

鴨記50買到

真係有用

我都想知專業答案

蚊就冇乜 有細粒蚊滋仔好似

根本無撚用

淘寶 紫光燈 個 D 已經屌打依 D 電子垃圾

對 USB拿電用返自己手機牛就唔會爆炸

有冇link推介下